今日唔跳閘 安全最緊要

而家各區黨鐵站都大量狗麻煩大家乖乖地拍卡頭先金鐘一大班人跳完就比狗拉大家小心為上

我都覺，睇時勢